覺唔覺自己窮係老實得滯

有個句講個句
見工一開口就叫價
同佢講
cv cert一眼睇哂
你開到呢個價我就跟你揾食
呢d野一買一賣
sales：唔想呃人
創業：唔抄橋
政府工：唔盲從政府立場
cs：我都係打份工，你呢項要求唔係我職責範圍內
文員：跟足程序，唔聽上司講走精面趕工
飲食：落足料，畀足工夫
除非ot有錢，夠鐘一定走人
唔覆老細after hour whatsapp
而家仲揾緊1xk

好人難做
想易啲發達就要冇良心